2019最後一日聽呢首歌好有Feel

今日又凍又濕
茫茫人海取暖渡過最冷一天
2019係百感交集嘅一年
2020 香港人繼續堅持落去！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招